今次全民檢測起碼有290萬人參與

之前支持國安法有290萬人聯署，今次檢測政府對香港人咁好，國家強大後盾咁支持香港人，不嬲都愛國既我，點計今次檢測都唔只290萬啦！

有29萬藍絲參與都偷笑啦

2.90萬

藍屍同事個個話測，攞健康碼返大陸飲飲食食

藍屍已經排隊上番大陸避疫啦
仲有鬼人同你測咩

柒柒柒咁高民望點會咁小呀？

而家藍屍唔蘇佢啦，不過總有D人要支持，例如中資國企奶共機構會迫員工做